仲有冇人玩LegionTD2

最近大改咗
終於有公會同shop
開咗個香港公會
有冇人有興趣

有 求加

新手 第一日玩okay?

點玩？

有
新手

有
利申白金

好，加咗

留個game id先？

起野守住每一波
然後出怪攻對面
以前warcraft地圖演變出嚟

入公會一齊玩？
guild id: AION

想問同vlan 個張10倍有咩分別

n年前玩過揀種族個d普通版
咩三蟹流 賣哂出海巨人個d

以前係warcraft玩過
依家玩要係steam買？
好唔好玩？

個concept差唔多
但啲怪嘅種類好唔同
如果有玩過warcraft版
會易上手少少

係要比錢的
如果鐘意warcraft版
可以一試

之前war3玩過 岩岩買左 有無巴打教玩

有埋公會咁正？
有d興趣

一開波出個陣有玩
之後冇乜人玩 依家多唔多返人

这游戏把台湾当做一个国家,用的国民党的国旗

入公會先？
guild id: AION

夠多人玩嘅可以開個dc傾下交流下

同埋shop
有卡抽有skin買

唔係話好多
排classic都快嘅
但打rank有時要排2、3分鐘

而家多咗新職業
又有公會有商店
抵玩

正喎 以前玩過 要用塔砌迷宮 Mac同Windows有冇得連機？

香港都有自己旗
想講成日都有外國人問香港而家點
大家可以幫手話比鬼佬知個真相

砌迷宮可能係另外一隻喎
都係經steam應該可以連機?

唔係有得用刀塔起條路逼d怪兜路行架咩

嗰隻應該係害人塔防

有玩嘅不如留個game名
我邀大家入公會？
多人玩開心啲
入公會有福利

係喎

我單機對電腦easy mode都輸
點搞好？

勁小人玩
我覺得war3同dota嘅國王td都仲多人玩過依隻官方正傳
so9sad 排一場廿幾分鐘
利申：日日玩 鑽石

直接出去打人啦
就算比人屌打
都叫學到野
可以參考下人哋點起

咁誇張咩
war3仲可以喺邊度玩到國王td
vlan?
我排一場最多都係5分鐘內
打classic嘅話通常唔洗1分鐘喎

岩岩買左番黎玩,入公會個2500幣係咩黎

game錢，每打一鋪都有
可以用嚟抽卡
同埋入公會
入公會又可以令你每鋪多啲錢

好的,咁我拿拿林打夠幣入公會先

打AION就搵到我哋
暫時全香港人

我見到,不夠未夠幣入
有無巴打一起雙排RANK

岩岩玩左埸，做左mvp

幾時入公會

諗緊好唔好開個dc大家交流同約戰

2500幣打勁多場都未夠
場場都輸比人SM
D怪同WAR3板唔同樣成日唔知邊隻打邊隻
仲要D翻譯有D有有D無

所以我直接用英文算
反正隻game都唔多字

你有冇話用開咩職
我可以講下大概點起（懶得逐個職講）
不過通常到最後都係用mastermind(ranking一定要用佢）

點樣入？
game入面好似唔見有

最底嗰個guild

咩係mastermind
打RANK唔係全隨機咩
有得揀職傢咩?

你咩rank? 我打ng會快小小

不過ng啲人都好廢所以多數都排rank

有冇discord下次大家一齊玩？

vlan 綜合ser 日日都有國王TD

有時排唔到人我都會去VLAN玩

唔夠2500

全隨機其實都係一個職嚟
就係叫mastermind
classic都可以揀呢個職

有冇話起手點守最好
我成日起手沖木沖得太勁守唔住